點解A0會比人以為係O？

如題
十個人十個都話我唔似A0
乜A0有樣睇㗎

巴定絲呀

🖕🏻

絲

係咪靚得滯俾人誤會

係咪會打扮

肯定唔係

樓主想要嘅答案

呢個就還好

靚/貪玩咪係佢地嘅O樣標準 都唔知關咩事

啱

唔係我想要嘅答案啊

要咩答案

人地試你咋

啱啊

戴戒指

有乜好試

我願意做妳男朋友
以後唔洗比人誤會

你比到咩答案我吖

無喎

睇下你有冇仔 ,冇仔就媾你

我愛你

你想我點答你

低招喎

我一睇就知a0

我都愛你㗎

樓主 媾番條仔咪可以唔洗比人誤會

有得睇㗎咩

媾到就唔洗咁啦

身邊冇仔咩

我明白的

唔係想就有㗎喇

朋友就只是朋友

有冇對象先

咁又未有喎

我都係

咁大個人都未搵到自己鐘意嘅女仔

單身係高興嘅事

整到自己成個cargirl， 咁咪冇人懷疑你囉

大家咁話

有乜所謂吖 未遇到啫

Cat girl

就好似我冇仔咁

唔該曬喎

喊啦 不過喊完都改變唔到啲乜

一係靚一係老江湖feel

柒頭點會唔係a0

咁應該係老江湖

柒頭都唔一定係a0的

咁點解a0

邊方面冇自信先

試下唔好玩我

B.B.

點啊豬

等等幫你變A1啦

聽住先啦

拍拖即分手咪A1囉

首先要有拖拍

點解有陣Gay味

就好似你個名咁

網戀都係戀，依家做我條女

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

真心
洗唔洗SD個CV比妳過目下

好呀

屌你啦

然後就飛左我係咪

最好啦

不過唔緊要
利申 gay

正喎

錯...然後就可以係現實做我條女！

喂喂喂 ok喎你

我覺得gay嘅好正

咁你有冇問返人點解你唔似
佢地點答

佢地就係話望落去唔似..

冇圖好難討論

客氣說話姐

但係個個都話我似有仔

因為港女成撚日O扮A0收兵，做撚壞晒reputation

冇圖點討論?

咁有呢啲仆街就冇得講啦

冇圖都可以討論的

Sad

唔好咁啦你

應該係好過一般人但又未到男女神級

可能身邊人覺得你條件好，無理有無
我情況同你一樣

但比人話過似a380

條件好嘅定義係咩

性格，易相處，好人之類

咁應該係咁啦 成日比人話性格好

人地望住你 你又黑面
咪人地當你有仔

咩道理

比人話我性格好聽得多覺得難聽過粗口

可以

唔係多數都被fd zone咩呢類人
利申：fd zone生活嘅爸打

瘋狂比人fd zone

但我唔想啊!!!!

Tg

有邊個想

留吧

有冇試過主動啲

有㗎 可能人地feel唔到掛

你性格好

多謝曬

樓豬有乜話題可以9up下

你有咩想鳩up我樂意奉陪

你開話題

咁突然會諗唔到㗎喎

最近有冇野煩！

煩緊下年去邊旅行

0>O>{ }

我又要

去北韓

留比我

我都係咁

唔去泡菜國

咁先慘

去澳洲

去過

咁去馬爾代夫

窮撚冇錢

大佬 咁你想去邊！

咁你唔好咁怕醜啦

想去你個心入面

咁唔得㗎喎

我竟然有人拒絕

因為你已經係我個心入面 你唔洗想啦

高手

失禮曬

咁我摺埋

唔好啦

合格

過兩招先啦

請出招

依架先開始

唔講啦 入左急症啊

扮真絲比人砍？

係因為一想你就心跳加速

咁識講野嘅 你咩星座？ 通常射手座先會咁

唔係射手

其實攞電話呢件事靚唔靚仔做都好正常啫

成交...請留TG

可以fd撘fd識

留比我啦

反而想知男仔話自己唔似a0冇人追即係點
我唔靚 平時報status話自己a0都冇咩人質問 係同佢飲野講開佢先死都唔信

肯定有啲野先會咁

係咩 唉 掛住佢

冇聯絡了？

但我係你嘅關愛座

咁就我上你下㗎喇喎

已証： 樓主。。底

ok我認

快

陰我嘅

唔講 出街

係呀

會唔會佢以為你對佢冇意思所以就放棄啊

定係佢怕long d大家維持唔到先選擇唔開始咋 你只能怪時間唔啱嘅時候遇到佢

你喺到諗 不如你主動揾佢啦

學你講有得skype嘛 比起咁樣有遺憾 不如試左先

朋友咪朋友囉 當從頭嚟過 聽你咁講你冇可能咁易忘記佢呢

呢到

樣

唔好估估下 直接揾佢啦

咁你自己製造下機會！

點解A0可以教人野

因為A0心水清

Wfc

你估

樓豬一post即變A1

你留就有

冇呢個諗法

有冇人9up

話你似a0 即刻得罪你

你繼續9up

叫撚完春未
當正自己女神咁樣

唔撚中意睇就唔撚好入嚟
冇當過自己係女神
要撩交嗌就死出去啦

好既 對唔住
香港厹就最撚多
你地慢慢玩

摺啦你

一齊9up

單機

咁惡

燥啊

唔好吃我燥

我吃醋了

有冇咩電影推介

siro-3380

出黎同朋友既朋友飲野
朋友話我a0 無人信

我都唔好意思講